即興台北surprise之旅

前晚買機票，今日飛台北搵朋友
而家趕緊返屋企拎行李去機場，緊張

想轉台 禁錯發佈
手機得返1%，緊張

朋友去左台灣做野，星期二返一返香港，聽日又返台灣
我而家就飛台灣，準備聽日係佢屋企門口等佢返屋企，畀個surprise佢

趕得切

$36窮撚麵

送發泡膠粒

準備去屈人蛇，因為會突然打搞人地roommate，所以買份禮物

台北等

一見到隻嘢笑到我

冇啦？

竟然有人睇
返到去再打埋

lm 正皮先

樓主去左邊